Vecina funcionalnosti je implementirana na osnovu odradenih prijera na predavanju.
Napravljeni su interface i klasa kako je trazeno u zadatku, kao i metode koje enforce-a interface koje su zasnovane na radu s bazom podataka (mysql).
Manji problemi se pojavljuju kod citanja s web stranice. Sadrzaj je dohvacen pomocu Curl-a cijim je naredbama kreirana funckija koja vraca string koji sadrzi citav html web stranice. Postojeci html simple dom nisam uspjela implementirati pa sam sama parsala html. Sa stranice na kojoj su dostupni zavrsni radovi sam izvadila <article> elemente uz pomoc while petlje jer se u njima nalaze pojedine teme(150-181). Nakon sto je dohvacena pojedina tema iz linka slike je izvaden oib tako sto je uzeto 13 znamenki prije pozicije na kojoj je naden .png. Slicno sam i dohvatila ostale elemente tako sto sam gledala cime su okruzeni. Na pojedinim mjestima sam morala rucno dodavati pojedine vrijednosti offseta kako bih bila sigurna da ce dohvatiti sto treba, npr. kod dohvacanja linka $link_start vraca poziciju na kojoj je nasao '<a class="fusion-rollover-link" href=', a link se nalazi nakon ovog dijela, tj. potrebno je napraviti rucno offset jednak duljini predanog stringa.
Ovo je najbitnije bilo kod dohvacanja opisa rada kako se kada se ude u link moze nalaziti vise radova od iste firme zbog cega je potrebno u obzir uzimati i ime teme pri trazenju opisa.
Nakon sto su dohvacenje sve potrebne vrijednosti koje se spremau u bazu podataka kreira se novi objekt $rad koji je instanca klase DimplomskiRadovi. Prilikom kreiranja se predaju potrebni parametri cime se poziva konstruktor i naredba create. Na stvorenom objektu se poziva metoda save() koja sprema nove vrijednosi u bazu podataka koje se ispisuju.
Nakon sto je spremljen jedan zavrsni rad u bazu podataka, odbacuje se dio koda koji se odnosio na njega koristenjem naredbe substr() te novonastali page ponovno prolazi kroz proces trazenja elementa <article> te dohvacanja novih vrijednosti.
 

![image info](image.png)